點解考試最後15分鐘唔俾走?

點解考試最後15分鐘唔俾走?

要留低幫missy奶腳

真心
因為做哂卷，2個人夾埋去廁所可以通水

樓主沙大考Chem?

老師冇得早走，想你班柒頭陪自己冇得走

因為如果唔咁set嘅話，會有班契弟為咗想貪快，喺最後一/兩分鐘舉手提早交卷，造成混亂

最後15分鐘係人大腦去到極致既時間
唔知你有冇聽過
人類只係用緊5%既腦細胞
但係個段時間 你既潛能就會發揮出黎
5% 10% 15% 20%
而你既視覺 聽覺 味覺 嗅覺 都係癲峰狀態
前面條女戴咩色既Bra
左面條女既黑絲同鞋之間既磨擦聲
右面條女隻腳奶落去既味
後面條女香水既芳香
所有野
你都掌握係手中

試問
你仲點會忍到唔狗衝去望去"控"去奶去索

所以 為面引起騷動
考試最後15分鐘係唔俾走
呢個亦都係考試真正既試煉

因為要一齊走

免

唔該巴打
自膠

屌你老母留名！

比幾分參與分人啦

所以話讀engine真係慘過食屎

打得幾有霸氣，一個錯字乜都冇哂

係囉
我仲諗住比

咁都寫到咁大段野
真係服咗你

5分

有無人認真答 我都想知

營造緊張氣氛

認真答
因為啲仆街會為咗唔洗等收卷所以會一窩蜂走
尤其係最尾一兩分鐘嘅時候，用盡所有時間又逃過收卷嘅程序
噉啲收卷員會好忙